王者天下真人版電影預告

由日本拍返中國戰國時代，好違和，故事應該係去到嬴政奪權為止，暫時未見呂不韋

本鄉奏多真係好岩做ON9仔
已經諗到佢比山崎腎人斬完個ON9樣

王騎

吉澤亮

留名待睇

少有真人化人設順眼

王騎完全無霸氣喎大佬

徐錦江仲有霸氣過佢

王騎好似cosplay咁，D鬚樣衰到！
其餘OK

有冇藍凱

想睇阿信昌文君BIGBIG D ......同?!

參考 鋼練真人版和巨人真人版

正正正

等動畫等到痴線，追漫畫睇到企圖滅趙

死王
王騎瘦猛猛

王騎.. 失望了 無霸氣無怪鳥味

唔知有冇巴吉歐

王騎變左王晶咁

哩啲咩演技嚟
大聲就等於識做戲

南方人穿越去咗戰國時代?

認真呢套同中國合拍既話, 質素應該會好D

王騎個三條蘇你照出個下都幾好野架喎